"search_placeholder" = "搜尋…";
"clear_tooltip" = "清除未釘選的項目。\n按住 ⇧ 並選取以全部清除。";
"clear_all_tooltip" = "清除全部項目。";
"about_tooltip" = "了解應用程式詳情。";
"quit_tooltip" = "退出應用程式。";
"clear" = "清除";
"clear_all" = "全部清除";
"about" = "關於";
"quit" = "結束";
"preferences" = "偏好設定…";
"preferences_advanced" = "進階";
"preferences_pins" = "釘選項目";
"copy_modifiers_config" = "• 按住 %@ 並選取以拷貝所選項目。";
"paste_modifiers_config" = "• 按住 %@ 並選取以貼上所選項目。";
"format_modifiers_config" = "• 按住 %@ 並選取以拷貝所選項目的格式設定。";
"accessibility_alert_message" = "「PasteMe「想要使用「輔助功能」控制此 Mac。";
"accessibility_alert_comment" = "在{settings}中的{pane}頁面中授權此應用程式。\n\n按下 + 按鈕，選擇 PasteMe 並勾選旁邊的核取方塊。";
"accessibility_alert_deny" = "拒絕";
"accessibility_alert_open" = "開啟系統偏好設定";
"clear_alert_message" = "確定要清除歷史記錄嗎？";
"clear_alert_comment" = "您無法還原此操作。";
"clear_alert_cancel" = "取消";
"clear_alert_confirm" = "清除";
"key_used_error" = "快捷鍵已被使用。";
"active_screen" = "使用中的螢幕";
"screen" = "螢幕";
"system_settings_name" = "「系統設定」";
"system_settings_pane" = "「隱私權與安全性」";
"system_preferences_name" = "「系統偏好設定」";
"system_preferences_pane" = "「安全性和隱私權」";
"contact_developer" = "聯絡開發者"; 
"ms" = "毫秒";
"Preview" = "預覽";
"Hide preview" = "隱藏預覽";
"Paste" = "貼上";
"Paste without formatting" = "貼上不帶格式";
"Pin/Unpin" = "固定/取消固定";
"Delete" = "刪除";
"Start typing in the search bar and press Enter to search." = "在搜尋欄輸入並按 Enter 鍵搜尋。";
"Right-click items to access more actions, such as pinning them." = "在項目上按右鍵以存取更多操作，例如釘選。";
"Press the Space key to view item details." = "按空格鍵以查看項目詳情。";
"Access and reuse anything you've copied on your device here. Click or press ⌘ + number to paste items into any app." = "在此存取並重複使用您在裝置上複製的任何內容。點擊或按 ⌘ + 數字即可將項目貼上至任何應用程式。";
"An Easy Way to Copy and Paste" = "輕鬆複製貼上";
"PasteMe keeps a history of everything you copy, so you can quickly find and reuse it at any time." = "PasteMe 會保存您複製的所有內容的歷史記錄，讓您可以隨時快速找到並重複使用。";
"Get Start" = "開始使用";
"Quick Start" = "快速開始";
"Set up and strat using PasteMe." = "設定並開始使用 PasteMe。";
"Activation shortcut" = "啟動快捷鍵";
"Instantly access PasteMe in any app" = "在任何應用程式中立即存取 PasteMe";
"Clipboard history" = "剪貼簿歷史記錄";
"Maximum number of copied items to keep" = "保留的複製項目最大數量";
"Popup Position" = "彈出位置";
"Position where PasteMe appears" = "PasteMe 出現的位置";
"Continue" = "繼續";
"Use shortcuts to paste near the cursor instantly" = "使用快捷鍵即可在游標旁彈出剪貼簿";
"View different content in different styles" = "支援多種格式內容";
"Pin important information" = "重要內容隨時置頂查看";
"Easily find what you copied by searching" = "搜尋功能快速查找";
"Support future development" = "支援開發者後續優化";
"Only" = "僅需";
"for life time" = "終身使用";
"Restore" = "恢復";
"Terms of Use" = "使用條款";
"Privacy Policy" = "隱私政策";
"Become Pro user to use without limitation." = "成為 Pro 用戶以獲取無限制使用";
"Skip and use the free version for 12 hours" = "跳過並免費使用12小時";
"Connecting..." = "連接中...";
"Restore failed. Try again later." = "恢復購買失敗。請稍後再試。";
"Try again" = "重試";
"Pay once, use forever." = "一次付費，終身使用";
